[直播] 日本全國高等學校足球錦標賽 決賽

日本電視台網址

第97回全国高校サッカー選手権 決勝[SS][字][デ]
放送日時 01月14日（月）香港時間13:00 - 15:10

青森山田(青森) 對 流通経済大柏(千葉)

青森山田 第95回冠軍

流通経済大柏 第96回亞軍

應該依條link先真

有幻覺就睇醫生啦

唱緊校歌
依個場應該坐到6-8萬人？
咁多人入場睇學屇比賽真係好震撼

角球戰術!

0:1

1:1半場完

有冇葉恭介？

恭喜青森山田